[多圖]焗西褲定摟屌裙？

焗西褲
摟屌裙

無圖

我要冇著褲

呢隻最正

Ching sick ball

摩牙

呢種底褲除咗基佬
真係諗唔到有其他人會著

著出街應該幾舒服

純文字？

變撚左gaypost 仲要無圖

依個post做乜柒